根本無連登仔講得出點解套丁要犯法

套丁若然真係非常嚴格咁畀人打壓，最後結果係無人起村屋，根本就係剝削香港人享受自然，住大屋養番狗嘅最後機會

d有錢佬個個住咩盧吉道約道d house，望住你班友住係200尺都無嘅劏房，笑9你班友;跟住d左膠就一路反對人起村屋，一邊就自己住200尺劏房夏天35度仲話開冷氣晒電，根本就自虐狂

嚴格打壓套丁，最後d鄉村地只會放係到，d原居民就日日係塊地到放下狗，過時過節係塊地到搞下盤菜宴，塊地變相浪費左無用，政府唔畀你起(你無錢起sorry)，又唔畀發展商起(無得套丁)，政府自己又唔黎收購，結果攬炒

而個d一早買左村屋嘅西貢鬼佬就日日係村屋天台bbq開party，仲可以帶成班港女玩10p;而你香港人就繼續屈係200尺劏房，帶條女返屋企un下都驚震醒上格床細佬妹

明明係政府自己唔收購鄉村地，跟住原居民又畀人屌做乜霸住d地

唔通送畀你咩d地

利伸，支持政府用鄉村官地發展

嚴格限制套丁係因為要限制郊外村屋發展規模, 規模受控制之後既地土收回或發展都會較易.

要收番一千間屋難定收一百間難?

老友，鄉村地界好細，裡面得好少地，重三尖8角有好多新舊村屋擺晒喺度，發展條毛呀？

你應該係支持政府發展新界農地，啲牛屎佬即跪低幫你含。

係咪即係當你豬咁圈養
唔畀你走出呢個範圍，易d趕你去東去西

要收嘅九龍城d舊區話收就收到啦

呢個利伸係防止有人話我支持原居民霸住d官地

林鄭: 我有份投資架, 吹咩

法例規定丁要擁有地,
套丁係同其他土地擁有人作出協議,
向地政署作虛假陳述話地係佢.